蘋果算唔算多冗員既公司

見員工多過客

算
唔算

唔覺